【分化撚?】勸諫公民黨民主黨：國安法出乎意料 35+ 已屬次要 反國安法才是大節

仆街了仆街了仆街了
勸諫公民黨民主黨：國安法出乎意料，35+ 已屬次要，已無過去意義
反國安法才是大節
＊ ＊ ＊
本來按戴教授和大部分人的沙盤推演，我方必先力求 35+，才會迫使中共出手「攬炒」。
詎料中共在危機感下率先「攬炒」，而且出手之重超乎大家所料。
抗爭派（攬炒派）本來還有一個目標：當中共的大規模 DQ 令選舉名存實亡，或將重燃抗意志，成為下一場運動的起點。
然而沒人想到國安法會如此嚴酷，比美源髮采更有效，已將香港一日變大陸。
七一後社會一片哀鴻遍野，風聲鶴唳。儘管攬炒派預期的破局可謂達到，但國安法是比「大規模 DQ」恐怖一百倍的新局面，冀望的新抗爭在恐懼氛圍下亦沒有出現。
現在的新局勢是：當中共連咁嘅國安法都做得出，佢會介意 DQ 一百個人？亦唔駛斟酌係選舉前定選舉後，總之都會 DQ。
既然最核突嘅事都已經做左，佢根本唔介意更少嘅代價。
所以 35+ 喺新局勢下已經完全變得次要，應該打定輸數已經冇可能。喺依個時勢反對國安法，保存氣節才是民主派的頭等大事。

Means and end?

35+係工具
反國安法係目的

唔拎35+係立法會裡面反。你都唔收貨啦如果佢哋只係出份聲明口頭上反

呢個時候反國安法都可能被視為唔擁護基本法被DQ

今日割一城
明日割十城
然後得一夕安寢

所以35+仲係香港最強後盾